突然 特朗普宣布美國進入緊急狀態

Lm white trash繼續唔帶罩

全球玩撚完

緊急髮！

美國頂住呀
無左美國打壓中國
中國又回血咬香港

熔斷ready

Stand with America,
Make America Great Again

曱甴咬人咪仲恐怖😱

你點知的